有無做啟勝既Ching?

環境如何，就做同事

助理工程主任

ching姓黃？

....你係邊個

admin or HR

收到風有新同事黎我個盤

你啟勝咩

ching 人工幾錢？

工程服務主任

我做助理炸，應該唔係我，我半個月後先到

大佬 好唔好做

幾錢？

20 13個月

沙田？

No,同其實我唔係呢個黃

oh
不過好唔好做係睇法團d人

成班看更

啟勝宜家出手請人都好高價下

你之前做左幾耐野 先轉入去？

2年

做咩咁缺人

你個度點

唔好做

慘😩

見識少 一路以為物管工程部冇咁高人工

但好似話好快頂薪

Ching邊個盤？
增力

啟勝咁高？ ato都廿k

早兩年fg都18k啦
加上樓主出面有兩年經驗
差不多了

我個位其實做協調定文件多

出標開標call判頭

啟勝唔係專做番新地自己嘅盤咩
新地盤好多都成立唔到法團
應該無禁煩

樓主點解要做啟勝？

呢家個度做得唔開心

啟勝都唔會令你開心

raymond要等成績表先可以去in tsot

人工高好多加5日工，唔開心條件都好啲

洗唔洗OT,hea)

G

要開夜會

啟勝po/apo大約開幾多？
諗緊轉工

30-35k

推

工程部intern
出幾份rcw wo同問下攞報價就準時收工

剛有POT offer
想問career path如何？？？ 做商場

住啟勝

出面咁多工程唔做走黎做物管， 襯仲有得簡快撚d 轉行啦。 唔係就包你後悔

捱到一年就升APO
商場冇住宅咁多鬥長命既CASE, 不過政治化D 啦

商場成日ot

巴絲們邊間會所先？

點解商場會成日ot
其實商場物管有咩特別野做？同住宅比較

商場最主要係好多無謂既admin 工作去fulfill 唔同既獎項。 加上好多突發事件係唔可以囤積， 一出現就要放低手頭既工作去處理左先。 變相日常野就要收工先可以做

住宅盤咪一樣 收工後先可以慢慢做report啲文書野

咁惡搞咩 我以為私樓小野跟

以前個同事做KS

Apo撚有30k

一定有

但住宅d report 無咁緊張
商場要meet deadline
pot 就專心玩比賽啦

我以前係另一間shk物管做to
只可以講，我做左5個月，襯仲未中毒太深即刻跳返出黎做contractor

ching唔係做緊ws咩

sub仔比狗屌好？

巴打遇見過有咩突發事？
同埋商場啲report又大概係關於咩嫁

有無做開寫字樓物管嘅 黎緊入行都係做POT佢話會派我去𠴱邊
咩環境

我做住宅
好多突發/意外，真係要考反應，好多時要靠自己。因為未必有人幫到你
商場突發野多數指老細有特別要求/leasing 同promotion 有特別人士落黎，性質唔同

其實一般嚟講，商場嘅物管team個身份地位會唔會次於leasing/promotion啲人

leasing係大聲d

APO 16~20應該

係因為佢地拉啲tenant返嚟租場所以貢獻大啲

Spo 同 apm 大約有幾錢人工？

50k+

spo 27到 apfm有3 其實都係睇年資 做很耐 po仲高過spo

應該係佢地直系shk 仲有好多圖 野都係佢地決定放定緊 批定唔批 物管只係中間人咁 個say冇咁強

巴打做緊商場？好唔好做呀？係咪商場好做過商廈/住宅

應該商廈最好做

但商廈會唔會好悶

好做：商廈 商場 住宅
有趣：商場 住宅 商廈

利申 商場

巴打介唔介意分享下商場物管有咩特別/有趣啲嘅嘢
同埋領展啲場其實係點，好似多數屋邨商場，
係咪大發展商好做啲？

Btw住宅真係狗也不屌 尤其係有法團

成日幫KS做野
見佢地好忙咁

住宅每日都鬥智鬥力 好刺激

住宅D法團好煩

無知一問
PO 係咪同leasing 冇關 冇得話轉行／轉position 咁

推推

等陣先， KS pot唔係話14個月糧嗎？
利申：聽網上幾年前的資料

物管自己獨立一間公司你話呢

入黎踩場求助
本身讀soc sci,
但有個康業mt 15k offer,
想大家比下意見
唔熟呢行

康業做住宅多，聽聞係

我記得1st round interview果陣，
個hr講過，management trainee 多數會派去 商廈／商場

即係看更

KS唔係14個月咩

有冇巴打講多d商廈/商場嘅物管工作

其實想問下各位報左啟勝既巴絲，當初有無報過hong yip?

MT除咗比AAO坐多幾個月headquarter，比較多老細記得你之外，完全冇分別

明白，唔該哂！
另一方面，我份人好現實，想問下10年內人工升幅其實會係點，
我interview的時候，個hr講過話個MT programme (2-3年) 完左之後，
會有頗大的增長，但佢無講過會升幾多，所以想問下~

兩年後應該會升幾倍人工

蓋Ching狂吹奏？

我都係康業MT
個hr昆鳩我話MT統一係13.5k

巴打可以tg 我吹下水多個照應

巴打幾多年前

黎緊

上年都14.5啦

代表啲咩 係咪俾人壓價

佢痴佐線

有無多啲巴打介紹下

有無人知新入職 KS 的 幾多月糧

法團有幾多人

POT好似俾到15.5 好唔好做真係睇盤同老細
做Yoho真係會食屎

Officer好似13個月 加花紅 0.7-1.2個月 睇盤派

做leasing啦

你系聽聞 or 真係 confirm? 因為我見你連 pot salary 都講錯 (系16k，不是15.5)

我見個時個經理都同我講一般都有花紅一個月派

做私盤物管最慘係睇法團面色做人，問佢地拎錢做野慘過食屎，咪唔好換囉，有事你地食ja嘛，不過到有事果陣時就問你點解唔換唔維修

同埋比咁高人工咁多花紅就預左食哂屎，唔係邊會比咁好人工你，有突發野就有機會要你返去搞e-call,以前做另一間s字頭物管，al18日，但啲TO會多到你放唔哂,人工成30k做半年都即走你就知幾甘

所以你指 系13 or 14個月糧？

Sino?

Ching 係沙田?

13個月係一定 14個月係有可能但多數都有

我係沙田入小小

大埔?

近西貢

大中

遲d可能有機會見面

睇住我🤘🏻

你係恤衫心口袋插枝紅玫瑰做記認
等我知道係你黎

咁上下啦

我著件十卜C兄請相位紅色底衫

唔講邊啦，見到型既就關照下

領展表示無乜野做

我做DMC Manager都無野做

Mo定po

帝_城?

Mo

之前去見過工 d人串過馬撚
完全係一副老屎忽姿態

我個好友善

人工福利如何？聽聞會炒人？

之前係yoho到做過

福利ok，渣車又有津貼，
以工作量黎講我覺得人工過得去
自己走多過炒

Part time customer service officer
$60/h 屌唔屌得過？ 多數企邊

利申： 下星期in

渣車有津貼？渣反工？

我做sa_ills 公司免費泊車

Savills什麼部門啊

POT有16？ 咁好

Intern路過 將來一定唔會入黎做

物管

正常啦，其他公司都15.5

洗咪洗讀過bs先做得？

睇幾個場來回可以claim油錢

咁shell v power彈槍啦

Mo係分bw/bs定一次睇哂bw同bs

分左bs/bw

re-o搞到亂咁調site

咁都好，某s公司一個睇哂個盤所有bw同bs

以前做過INTERN 無乜野喎

啟勝好唔好做？
利申做緊高衛，垃圾盤

比較合適

物管ontern hea 到仆街

有fd之前好似新昌要2邊睇晒

KS 都有好多垃圾盤

高衛好唔好做

POT喎 唔係PO

就係 pot.....你已經 outdated

點入行

有咩position好推介？
未做過依行，想揾份part time生活

以前做果個幾好，不過而家果個盤真係唔好做
巴打想in 都唔好in 土瓜灣黃埔個區

唔洗，我填一個無穿地址

GW上到AM大慨幾錢

富X真係。。。

下點解佢叫我填咁奇怪

元朗

下？ 發生 o 羊 事？甘神奇？

什麼職位13k? Property assistant?

物管升得慢 又唔高人工 仲要帶伯母返工

其實我係想問工程部同事😂

不好意思，什麼叫 fitter? 是工程部的職位嗎？

邊個盤呀你